馬宣立，終於忍唔住開聲 （法醫良心）

班狗真係話知你死
邊個發聲都無情講

醫生講句公道說話

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

其實好多仆街法醫都幫差佬做嘢

完全冇職業道德

old news 浮屍案過左無耐佢就講過，無記錯係港台節目

香港差佬係殺人犯

馬道立個細佬

遲早拉鳩埋啲法醫

良心法醫

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）

淨係夠膽打乒乓波

馬道立親戚